屌 琴晚食放題，到而家個口都有浸三文魚腩味

好想嘔啊

臭

打個車輪先講啦baby

邊間...應該唔差

贏喜😖😖😖
係唔差
但好貴，成2百5蚊

你有錢係人都知

好窮，好想睇周杰倫

我都想

同我一齊睇

係屋企睇youtube

冇刷牙？

我尋晚都係食瀛喜